重要 有D野想同大家講(長長地咁啦)

利申:樓主只係一個廢青,有冇發夢就自行判斷

勇武抑或和理非 其實呢兩個名有咩咁重要?
呢幾日我襯住比自己休息既時間諗左好多唔同既野,自行分析過依家既局勢
其實我地依然照住中共既劇本走,就係因為單單呢兩個代名詞,以及等陣會提到既問題

點解我會咁講,大家睇返5月既新聞「效法毛澤東 習近平鞏固政權 重回階級鬥爭」
其實依家中共機器不斷滲透分化,不斷製造唔同風向,不斷標榜勇武XXXX,但大家試諗一下,
大家係咪覺得自己拎住勇武呢個名咁緊要 ? 不論勇或和都好 其實行得出黎既就係一家人,都係手足相稱,何必需要分開兩個派系? 有時係連登或者TG見到,我都好想同大家講,真係無必要去區分勇武定係和理非,每個人有每個人既崗位,大家出到黎以手足相稱,平日亦以手足相稱
根本唔需要係一個道德層面上綁架一班肯上前既手足,有人前就自然有後,行軍打仗都無必要全部係前線,都有前中後之分. 何必產生階級觀念,令到中共更易下手?將一家人拆開?

第二:學會思考
大家見到網上流傳住好多片,例如琴日黑警衫都無換就入返狗屋,大家表面睇覺得佢地好ON9,但諗深一層,經過左兩個月,佢地派出黎既鬼都訓練有素,會唔會犯一樣咁細微既錯?
中共目的好簡單,就係要引大家捉呢一班鬼出黎,令到大家又重回5年前不斷捉鬼,令到真手足唔夠膽,再做野
連登或者各大平台都流傳住(鬼)扮人,但係真定假自己去諗下,不斷分化,製造各種風向,做到洗腦式既效果.當一個人話真,你可以唔信,但一百個人話真你就慢慢動搖,中共就最常用呢一種手法.
鬼幾時都存在,係唔會有捉完既一日,大家用時間去捉鬼,不如做更多既文宣,熟讀歷史,睇多D新聞,去訓練思考.

第三:謹記事件
謹記每一件大事發生,612 71 721 811 呢四個日子相信大家都唔陌生,但今日820有幾多人仲提呢一件事?係連登熱門係再無人提過,一個女警都可以引起咁大反應,大家不如睇下AV打下飛機啦.6條人命 無數既手足受傷 接近800人被捕,你地同我係到圍爐打飛機,你地知唔知醜?
上一個月,仲係遊行-->死線-->升級 但依家呢? 唔該大家好好記住每一件事,將每一件事記入心,唔好白白要手足斷送.

不論和理非定勇武 企得出黎嘅就係肯求變嘅人 唔係安於現狀嘅人
大家都係一家人 唔好再咁傻豬鬼打鬼
呢一場係革命 而唔係運動
大家要好好記住 要成功 要贏 就必先安內
同埋最後想同大家講一樣野就係 係現場情況許可要走就自己走,唔洗等人走
前線既又話等後面散先走 後面既又話等前面走先走 無限LOOP?
有時候走既咪同大家講句:我走喇大家加油小心 好過係到互屌,你想叫人走就提供充分理據原因,比在場既其他人去判斷去或留 唔洗成大班人左等右等

最後最後有冇人介紹心理輔導比我 精神欠佳 成日因為壓力訓唔好

光復香港 時代革命 創出屬於香港人既未來

都知無人理我喇

自推 一

二

三

四

五

幫你推下啦

六

屌斷左

光復香港 時代革命

我又幫你推吓啦

幫你推

612 71 721 811

手足 齊上齊落
我地一齊撐到尾 迎接𥌓光

手足加油
撐唔撐到尾我就唔知
但依家唔行出黎就等食屎